睇唔透 在線等

仲有千幾

BNO

睇唔透

碌到幾叻

呢D女你真係玩唔起

襯後生，破產啦

我都係二十頭欠債十幾萬 快啲同你條女plan下點還 計好數每月還幾多 我本來都係冇錢剩 到而家洗心革面一路還每月都仲有幾千儲下 債務重組又好滾雪球又好 未還清前唔好再添任何債 不必要既洗費就忍下手 要有個好既洗錢習慣 仲i乜撚野phone 越拖越長 至少每個月比自己有錢剩輕鬆啲先

小財唔出大財唔入

係咁計架咩

佢屋企人咩料

十日搵返啦
你洗驚佢咩
你驚自己有冇戴袋就真